入黎，我話你知點解抵制TVB全面失敗！

人地A餐巴打個行動post就唔推，成班選擇係到做悔氣撚，俾著我係袁志痿？實恥笑緊你班連登仔得三分鐘熱度

【抵制TVB戰線】我要TVB新年連屎都無得食！新年廣告和你捉！

你唔幫手推TVB戰線，先至係全面失敗嘅原因！行動啦連登仔！
Telegram:
Facebook:

1 月19 日 3 點 遮打道見

推

P牌推唔到